〔震驚〕每日150人，六個月就填滿一條華富邨

一條新公屋邨由構思到入伙要四至五年

首先要不斷搵地
起近居民又會批評插針 又要咨詢區議員
已發展地區搵唔到就要填海 又要發展郊野公園
到搵到有地 就要委聘顧問進行發展研究
評估土地規劃、社區設施以同交通需求對附近交通影響幾大
之後又要設計同興建 睇要有咩規劃同設計

搞咁多嘢
每日150人
六個月就填滿條邨

鬼唔知阿媽係女人咩
垃圾政府唔停150
可以點?

要同排緊公屋的港人宣傳

其實班議員有無得動議取消每日150人

無議員敢出聲